[買Intel正戇鳩]試著說牙膏，不要說硅脂

pentium/i3呢啲平野你jit牙膏落去無所謂
屌你老母i7 i9 有k無k xeon又係jit牙膏
過多三兩年乾晒散熱效果下降嘅時侯咪又係逼你買新u
用返Intel platform又要換底板
唔好講乜硅脂啦，牙膏就牙膏喇

你up乜鳩

懶人包：Intel ihs下面啲散熱膏=牙膏
買Intel正戇鳩
完

利申返，6700k h80i stock打warthunder都70度

送多兩粒core比你又咪係過熱解頻

I7用都仲可以話cut cost,去到i9都仲用牙膏真係on9
Skylake已經熱 去到依家skylake refresh refresh 再癡多2粒core 落去都唔用返靚少少嘅料

焊錫都畀你講到好似係咩外星科技咁

錫焊點都好過Intel啲牙膏
開蓋換貓頭鷹/ic dimond 啲load temp可以低10度
佢嗰啲唔係牙膏係咩？

正確既決定

即刻有條煙剷負皮
返去買i9啦屌你老母

上得skylake-x/kabylake-x仲用佢個hs咩
直接焊落waterblock上水啦戇鳩

買粒CPU成萬蚊都要個user take risk
好撚野

Intel CPU同倫敦金一樣

如果gaming laptop要你自行改裝做水冷先唔會過熱仲會唔會有人買?

intel用散熱膏焗你定期換U, 每代轉socket焗你換U要換埋板, 咁做法係好撚賤格

正解，唔係睇在佢單核運算力強都唔會買佢，今次8700k 真係完全係牙膏來

牙膏廠

傻系以為自己好笑